成功救到人？點解尖沙咀有批人走緊？

反轉頭呀

落左黎先啦你

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK